[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (04) 萬聖節活動後營終

神驚再一次復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

【呢５隻人權最好有】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色LIST同隊伍模擬器

角色圖鑑

lm

營終個終字出唔到

今次隻5* 咁廢都井

望落有潛力

好撚勁

咩料 咁樣打唔死

入

宇仔個c 佢錯裝

你係咪用錯裝，正常應該係2m先

入錯乜

唔識欣賞

張覺醒圖俾你欣賞到原來機娘都可以咁好屌

好似係俾愛麗絲用

唔玩直擊就可無視

但愛麗絲俾我用過

井定課好呢魔法卡就黎冇魔

搭lift

有咩分別

本書shd be 70充

80 sor

得70

1.5% 但係我歪左3次

得未

灰 唔打

70都夠
點解你開波唔係2m先

因為本身係40

冇噓書？

宜家咪換咗70

仲有冇人踢，純子可以換貓頭鷹但係要自己砌夠100充

hi

齊人嗎

單抽出 是米可以收工機娘個強度究竟係點

科學家必抽？

80充 鈍足 強化消去2

望落好勁
2個驅散，自充，上鈍足，鈍足加傷，全隊加攻
似可以入踢隊

想要但抽唔到

寧願屌鐮刀妹

一齊屌咪得

鐮刀妹夾腸一流

兩隻都無 但中左機娘 都唔知抽唔抽好

又出想抽埋科學家

睇nga 大獎應該係科學家

用鐮刀幫你夾

好呀好呀

想問邊度買日本iTunes gift 卡安全同平？準備入坑

法國E巴斷斷續續on 同只係rank101

邊個買佢ac剩係升1lv

其實我一直覺得佢冇放

記唔記得之前佢問過vpn

我都係咁覺得

又撚屌動畫

Cls,絆槍真係好勁
啱啱換咗嚟用,隊暗直撃打多咗三份一

依家地獄光,火都打唔到，啱啱課咗個自選，諗緊換邊隻

有冇師兄俾意見

火狼 冰魔 風奶 光黑肉

日日auto 超+ 懶得打地獄

我都剩係打到雷同暗咋 最嚴重嘅問題係冇大石

大石容乜易刷

想佢出體力半減或者協力pick up

一周年就快蒞
等下

一周年就執啦

國際服

想知解vpn 未

估唔到會出，以及就執

係主力谷wf先好

究竟警察勁係邊，換完睇唔出

聖女vs光砲
兩隻號稱T0嘅角色邊隻好d
金已課

我冇得諗一定光砲
乜隊都有佢咁

有無ching知道？thx

去開8591
純粹方便係咪抵就唔知

本身有光炮已超得性女
但如果要二揀一好似光砲泛用d

用開288game平幾十
不過8591新加入有優惠
但係要填資料麻煩

二選一就光炮+1

安唔安全？聽過有人網上買點卡比人呃，我未課過，問多少少

光炮風蛾組合
光炮雷至尊

你啱
光砲個功能好似無可取代
聖女好似得大力。。。

隻game好玩?

課過十幾次暫時未試過有一個code redeem 唔到，我諗都ok
俾錢可以用fps scan qr code 俾，應該都安全

另外以前用offgamers 課都ok, 試過一次redeem 唔到問support 好快就有redeem 到既新code, 但貴d

如果驚可以出街買，有d 鋪頭有 但要出街好煩

光砲個貫通效果用係風浮游隊好爽

普通啦

新手玩唔建議開auto
㩒玩好多

咁熟口面

Thx 巴打，我自己試下

又回歸了 琴日先清左佢fd

好多巴打已經失蹤

我剛入坑，新血補充

我都好快失蹤

等多一個月會送好多抽
補充戰力好時機

令和神Game永不棄

成功課金，唔該巴打
留3000有償石，博一週年再有超得卷買

挽乜架 好好挽甘喎

想井
唔好有二期限池好冇

唔好玩的 每次踢完之後就唔知為乜

新手留名
換角卷應該換咩好

踢不

機娘井尼做咩

做愛

新入坑無幾耐，應該點砌打南瓜超級？

暗叔用邊個sup好?

咁多未升難打d wor

至少都要滿LV同M位開到三技
之後野場睇下有冇大佬CARRY

之前打落好多素材，應該夠升4-5皇冠

無問題有料升，但唔想砌好隊先升

暗叔我都係呢隻sub

-1

做乜今日冇見過大快活

參考下

今次活動 打爆d南瓜會一直降耐降攻
打唔爆就降玩家攻同耐

暗直擊同劍type pf 同貫係穩定輸出

今次技傷無乜大作為
黑貓+有隊友打瓜例外

唔知係咪我眼花，有次pf刮到30000k

真係有人會掛彈士出黎

冇通知

跟左佢砌，輸出都幾好，不過我無升齊6技，超級都係要靠人carry

睇運暗叔技+光炮pf3 中晒咁大力都唔出奇

all in晒都抽唔到
喊出蒞

留力第二個pool/一週年啦

船長，雷拳，光王子，黑貓 揀邊隻好

遲啲轉戰國際版

Same 想井了

又升過不了

雷拳/光王子掛

日版做老屎忽有優越感

雷拳啦

井未

仲諗緊

有黑警井雷拳
有聖女井王子

係咁抽到光普黑真係ON99

Y but new...

我張魔法卡冇魔了

一周年再戰啦

機娘個屎忽越望越想屌

有啲尷尬，兩隻都有

丁左幾次

踢？

Ok

未

446583

121135

No room

想點

267695

Died?

457793

End?

有冇體

U open

468346

ok

打完丁未 屌你

089102

你呢

精盡

宇仔唔撚開？

懶得開

聽日先

越黎越難快刷，打上+都一場分幾鐘

個卷軸係咩黎，我一個都冇既

狐狸協力 直接用金碎換到max

打超要4/5分鐘

打超係磨得耐 但真係唔會輸

上+都係輕鬆踢....

how

聖女⋯

diu

你sup都得啦

如果我街場場均貢獻過億係咪都唔駛轉隊打啦？
諗緊試唔試轉暗直擊隊

係 不過我唔知你用緊乜

乜都玩下啦 唔係無野玩架喇

暗gay PF隊，係打得慢啫

而家d boss好撚厚血

嘩有超得

話說點解係第四個po

彈射再出發

國際服再出發

新Boss換火武器
到時又有PU

玩番日本ser

希望國際服都有風pickup 連住nerf 風連擊活動

一出就nerf左啦

我隊水重係屎咁

一定係final version

無水王子 無水碳做緊狗

仲有咩意思

神驚跌落谷底都係由此起
點會咁on9再經歷多次

井唔井好

機娘？正啊

冇理由國際版又倒多次自己米

靠炎上搏取知名度

陣間踢爆上加ok?

maybe ok

等多兩日萬性二期
一個月後就一周年 大奇蹟日

你見我po都懶得推

你唔推就會執

唔推了 多謝

好波

各位國際版再見

踢未

返緊屋企

go?

-1??

抽到

隻game 要執拿？

好似死死地ser

本身鎖up都少左好多人玩

我有抽關蛋 想知d人勁唔勁。有冇ranking網 thx

參考用

燈到已經決定出國際服

請問可唔可以幫我睇下 點砌隊
我唔係好明 有時四星都有用

好似砌唔到隊禁

3星都有用
你用頭po個點心紙剔晒自己有咩
再講想打咩啦

聽日非限 可以井萬聖機娘了 多謝baba

有3井喺手應該唔使驚

佢會唔會死ser死到12點 唔畀我井

公告話1219已經正常返
加埋抽大幾八十都冇科學學同限奶
科學家評價好高

2%追啦

佢話凌晨維護 怕 井左先

多謝各位

抽多33抽都冇 不過四隻五星
王子本身突滿唔需要
終於唔使諗超得黑貓定七劍

呢到係咪得我非洲人

火玩協力珠+PF
雷玩雷Fever
風玩劍鬼技傷
光玩4星光彈
暗好似玩咩都得

雷屬無黑警可以點打超難蟹

想問下要點組

有埋哈佬喂既 5同 4星

聽日單抽抽返

怕

祝福你

我想要一隊萬能隊 同想打到哈佬喂
同埋個6個位點擺

一上到超級以上 萬能隊唔存在

萬能隊有呀，但要兩個人一齊夾，要有聖女+純子，好似係

無純子 橙

今次超都踢唔起啦

有冇d可以推到主線既隊

冇網睇到點組隊

推主線唔難wo

我應該升邊6隻先

好亂 唔知點攪

有冇人知黑警點放去雷屬以外嘅PF隊
因為我冇雷拳

黑警唔係淨係搭雷拳先有用架咩

你用雷/風隊啦
主線你求其放六隻同色有奶都夠打

仆街,抽到就齊pool,都抽唔到隻3星光奶
抽極都抽唔到,其實冇必要追？

超左光砲
玩開雷弓
黑警做倉管

好似非限定隻3星仲勁過限定
不過光參戰奶好似唔多

火水暗pf 都無位落黑警

慢用

Thanks

有得睇易好多

新巴打

上+已經冇萬能隊呢樣野

全網最有用，睇各各屬有咩team

打幽玄出糧抽埋最後海底撈月

主線除咗魔王難打 其他唔使剋屬最緊要夠練度
唔夠打可以打下經驗關先
反正輸咗唔扣體 每次出入都轉屬性

抽極都唔出

乜鳩 早幾日先同你用聖女踢完

唔計踢

喂 唔對路 快啲幫手踢我未換完5星武
陣間維護

踢啊我未畢業

有人再叫我

踢唔踢上加

渣ga

屌 快啦

037044

339697 斷

你地咩武咩珠

要唔要磨超會唔會直接跌武 快啲

我開波到依家 除左同你地踢都係磨超

跌過一把咁大把

聖女？

差四十幾粒 咁繼續踢

55

019194

今次超一枝野都無跌過

019194 cum

乳仔呢

打撚完J未 快啦

下 你解散咗

461494

冇 你唔入

suck my dick

-u

071195

完

記得幫我suck

好在單抽冇中限 感恩

一把武器

田村yukari

好似無特別勁要抽

方天畫戟終於返來了

蕉fd子喪踢超

冇pool抽

踢咩超

有咩up就踢乜 今日暗 + 新火
應該係光fever輪姦

要疊咁多小兵
等一周年抽歪

4星黑肉正

新pool唔吸引，直接等一週年先抽

忽然好多強角開六板
cybaba

屌 尋日唔記得on 把杖差1突

唔係喎 金材料可以換彩 啱啱好

今日開左？

水舞點解要配fever
宗四又突破天際

又有新技了哪有素材

扮工偷睇

素材呢個差距真係課金都冇用

雷拳 黑警

路西法 接頭

風蛾

火狼 粉毛

光屬最誇張 黑肉 光炮 男人

水碳

限肉都有

要打光關了

我黑警花火雷拳都係突爆

打過一次就冇打

佢出左咁耐 啲素材先夠升爆幾隻 又出

有冇人光fever打暗超 -2

無黑警 唔知點組打隻蟹 有無建議

限肉啲技勁到 但係我一粒光素材都冇

有無人踢上級 新降

我到而家只係打過闇光風

有

我打過暗水雷咋近排長期刷雷

me 2

黎緊要日日打地獄光機了

開？

一場街場暗超直接跌書 差啲高潮

原來重未執

翻左生
等國際版又一股新熱潮

日版老屎忽

喂你打光有冇隊畀我抄棺材我跟唔到

陣間晏啲刷超有冇人跟

跟啦

冇用 萬聖個pool得4星雷有用

杖0突 書2突呢兩日要打暗超

渣ga

你唔愛wf

你地唔陪我打仲好講

今個pool除咗暗奶全部都好撚勁

下...

強化消去 +弱攻狀態暗屬加傷
已經幾勁下

邊度有得睇食評？

呢到

自己判斷

暗冇佢位啦

總有日有

抽未

抽唔到

就週年 點會抽

每日單抽中

打未

7點收工

今日有咩新嘢 仲未返屋企未開game

新關 pick up
暗超 pick up
新技 4-6
新pool

邊個負皮

咩隊

屌 以為新cm

傻鳩？

on9 game

又抽

第一個10抽嚟

運營終了間近！！！

國際版開服間近

不了

咁回家未

換咗手機，無裝wf

iphone12?

rog3

咁就啱晒 wf電競驚 要用rog phone玩

垃圾 雲水係令我棄嘅第一原因，唔想再回爐了

我都係 不過最後都冇棄 但已經少on咗

雲水真係玩撚到我嬲到仆街，撳到手指超撚痛，然後都係得B

食人權角嘅垃圾驚

屌你嗰期無大波根本唔使有A以上

2分頭都得A 係咪白痴

我記得連擊風都A以上

我玩到最尾見到1分50都入唔到S 就已經對呢隻驚無曬熱誠

Can kick

連擊風B路過

auto 過左就算
唔齊角手動都打唔起

我記得我幾隊S都組到
不過最後一日先打認真砌
結果拎咗B定C就唔L玩

渣

Go 打咩

暗超？

Go 有個新boss都可以打

307663
光f

477898

出左書 冇用

幾時先開新位
成日轉完隊唔記得點組返

又一本

我都想有

多謝晒

完？

攰

開始光地獄
夢見同mana都冇晒

打唔打暗超

可以

手機冇電 返歸開 希望今日突爆晒

Ready

跟隊AUTO咩都得

可以再tag我

Hi

172088

人呢

coming

Same no.

你雙開?

??

有人亂入左 重開

097644

好,如果你沒體,我都可以開

我唔存在冇體呢個問題

風隊都幾打得下

霸氣

打緊乜

暗

050525

已被宇仔頂走

有機會下次再見

474028

336745

我食個飯先

唔打了

多謝

仲差一把

打新火嗎

肯打新火未

打新火未

打

都係打暗好 差一把

You open
Then i open

3缺1

Come 暗 again

地獄光用咩隊打好？之前嗰隊打到有d想崩潰而家又要打黎開光限6技

沒4星回血驅散打唔到

我都未打

打新火可以兩個

沒咗up，算

Too slow

Wtf每日單抽

咁中二 以後叫佢中二

大奶奶

係咪好易抽呢

呢隊輕鬆打光地獄 大波暗叔有升4-6技仲輕鬆

屌，即刻笑左

1u用d天好好多

反正兩倍速 d天我都想升 完全唔夠大石

D天

隊伍每有一個暗屬性角色時，自身攻擊力+7.5%[最大+ 45%]

被動五
戰鬥開始時，自身技能槽+ 50%
被動六
30回自直接攻擊時，自身技能槽+ 10%(CT: 20秒)

執未

明顯執咗

PU大家打到冇回po

明顯走咗去pad準備聽日抽鬼滅

Kick ng kick

夜鳩媽媽先黎問

邊度夜

打咩 上級？

043416

正式復活

復咩活 擺明係營終預告

燈

復活節

又復活

咁重口

1001

張圖好舊

主線第一部 結局

我仲未拎到魔王s級

啱啱光fever過左

等主角超強化

我都仲未拎到

升下限肉6技

未升晒 唔夠料

升咗6技 但冇王子一樣打唔到

cy: 一週年出隻5* 男女主俾你地玩下

手動光彈都ss到

有聖女應該仲易

但係要手動到出弱點

相信cy

女主應該唔會啦 stella都唔識打交

可能出隻純U角

頭先我auto

可能男女主一齊用可以觸發隱藏技

合體

黑化女主先正

有新圖未

屌⋯⋯有盃打

又TA
利申 手殘

暗屬即係升背水炮

等抄隊 反正唔似係pf
反而4-6技影響大

諗諗下冇太母應該可以收皮先

垃圾驚

一齊收皮

暗屬你又差咩

蛇女

唔入流

暗剩係冇蛇女
今次仲唔到我ss?

執咗未

暗屬無新角

準備auto B

等你帶路 抄你攻略做彈鬥星

可唔可以出新名

彈鬥丁

解包話萊特立繪同cv有更新
係咪1週年出勇者

新立繪新cv

原來劇情角色一早有技能
妖精女王主動技
高hit風圈，全隊浮遊，技傷buff，上破甲

如果係出

個公主應該繼承埋炎血

呢個垃圾mode唔廢左佢
真係無玩嘅欲望

wf係重課先配玩

連五星保底機制都無
課金=倒錢落海
呢隻垃圾驚都唔識呃人課金

cy: 600 碎咪有保底

呢d係課金回饋
即係d免洗垃圾充滿1000送神裝嗰d

今日應該會講下前夜祭
聽日光TA就暗UP

Halloween 必中5星

必得
半體
地獄+1
送270抽

打多咗個0
27抽先啱
請期待正式一周年

好感動 終於有崩壞域體力半減

夢見

狗衝

新入坑打唔贏崩壞 DKLM

練爆一隊光fever點睇

必得又係1500有償石？

必得超得都係1500有償石
一個月左右前有超得
唔知一周年仲有冇

一週年無可能無必得超得，所以都係等一週年先課

課晒佢

聽日換pool之後先抽個免費抽

一抽都唔會中啦

聽日個pool好撚吸引

聽日開始po每日抽

點解咁吸引？

兩隻新5星（非限

冇睇主綫劇情？

日文睇唔明

記住換素材
有PU 4隻Boss有部份到11點後冇得換
到時突唔滿武器

咩料

勇者終於變番人型

主線劇情配埋BGM好熱血

勇者型撚到

即刻send首bgm出嚟先

每日

圍醜王

雖然睇唔明日文
但係劇情睇上去好爽
中二病黑暗版女主繼續做壞人

又射曬落咸水海

跟機聽日開始po

啲動畫靚到

必得係火龍
冰魔之前超得 宜家到100了
唔好再黎

我必得左100既風奶了

抽新pool 40抽射左落咸水海 5星都無

必5星出聖女 但我已經100左

見1周年回鍋,最多玩到廢雷龍打武,之後都係每日登入抽下野
請問而家每日任務係要打咩同點組隊?

打埋EX射埋出黎先

打曬d超級武
依家唔似以前可以一隊打天下
所以要組6屬6個隊伍
每日清超+/地獄2回

1抽王女

打完魔王好有以前玩gameboy game爆機既feel
播歌再將以前旅行既人同事播番出黎

好似好難咁，我之前組既隊係咁

忍唔住抽咗二十抽,歐完依次之後再追就爆死

幾時出動畫

自己去抄隊(日本仔/nga大把)
不過組隊嘅前提係要有武器先

有新歌

新歌配劇情 好正

但我既隊夠唔夠打

30 抽得隻男人
想要女人

30抽0 5星

仲有廿幾下1 抽唔駛驚

50抽 05星

連埋上個pool 應該70抽0 5星了 撚狗畫面都無

出動畫一定好正

打到ss未

未開始打

點打法

慢慢打都未遲反正實跌

我30抽連4星都唔中

我睇係暗叔pf直擊 未抄到隊

我偷圖用左暗大波試水溫 模式同上次幾似

WF大復活！！！

劇情動畫音樂都正

用心做動畫

我補底

必得卡叔

知唔知佢點砌隊？

未見佢po

po左仲點SS

憑自己本事ss

冇蛇女繼續等抄

打超慢慢磨
宜家送好多抽
回坑新加入好時機

我就係見咁就入返坑，今早送一抽中新風屬5星

比你都抄唔切 點短時間升咁多6技

係
垃圾驚

爆水打石先

暗叔我一早滿

仆你個街 光炮招6技好似有啲用冇石突 觀望下先

聽日有啦

一日抽一隻

已經爆緊水 打算刷返三四千粒先打盃

勁

垃圾驚連暗隊都要黑警

目前得1分59 A 鳩打

黎緊一週年，實大把野送

媽, 係火龍呀

必中風奶奶 清袋第下個月尾

有無人覺得溢光好似打緊EVA嘅使徒？

廢事design 姐

boss幣商店聽朝0400 reset
未換好快手啦

今次試練記得一日打爆一次
有200石拎

time attack，又係無課撚退game時候

on9細ac

免費抽+每日課抽

中五星先貼啦

推po呀屌，推到一週年

鳩up咪得搞到我down係幅圖睇3星

我中5星tap你叫你睇

*tag

最好係新角

出隻勇者比你抽

好窮希望佢派免費抽

係咩

你睇番任務果度有寫
過一step 有50石
過晒4step 就總共200石

邊有日日有

抽中雷拳
點解成日出既五星都係無UP

因為中5星都有6成歪

腳趾

我都係打下素材升下d人再算
而家打幽玄城都好辛苦

一定要黑警?

佢都係用黎開場叉電+ recharge50%
順手洗下combo

不過唔g有無代用

火狼有冇代用
見隊隊都有火狼，但我就係冇火狼

37秒都有
ON9驚

說好的暗有利都唔夠光炮火狼黎

暗叔=暗有利

好佛好佛

拎個C收工

7.5% on9 p4成日唔落版dllm fever

第3天
暫時2銀1金

Same same雷牛

中咗, 但未知有咩用

有冇咁撚易中

其他人中晒所以我地咪無

我同條片個個59秒有d 唔同

d裝同珠都執過

請問nga D POST 點睇,入到去只係得字圖都睇唔到,諗住睇下點組隊

顯示圖片

入到去只係見
```

類似呢D野唔係正常頁面咁

試下轉返簡體

冇暗大叔真係唔洗打
自己隊d天貫通隊出盡奶力先啱啱入到3分鐘
點解你哋有咁多5星特石可以升到隻隻100lv

我唔直接答你 我用例子答你

圖
抄

老屎忽農落
同埋抽得多有重複

好難㩒

難過雲水

劍士pf on99呢

我法國用廢龍

無攻buff 少加左50%pf傷

索性轉

參考埋37秒個條片

其實p2火狼唔係必須

直接唔放書

打法抄37秒條片

但係睇住要盡量去50c 比黑警叉電

聽日先開始打 冇乜動力

59秒都係0.9%

睇怕都仲係要篤....

0.9%都穩啦掛

有時係度諗
明明個試練係暗有利
但得SS級果D成隊都係得暗叔一隻係暗

易操控又唔洗6技早到唔升暗gay光炮6技升黑貓同環子哥 可以快10秒

火狼招5技+20%pf傷

一人擔大旗

一隻唔係暗呀

37秒條片邊到睇？twitter?

第四天 暫時兩金兩銀

今日課抽+免費抽

然後見出咁多金抽哂十張單抽劵

你就好 已經無十連本錢

等周年歐爆佢

謝謝，我屋企部腦用chrome上會一埋［http]呢d
但係公司上就好正常版面，唔知咩事

禾都想 黑到水王子後無中過任何New 5星

係咪上得豉油網多

係掛但都應該唔影響上呢d網

係公司睇見組既隊都可組到一半到，冇角冇武，有角就未升野，呢排都係密密農素材算

er.....

新果D勁唔勁

周年出女主畀我丁得唔得

半周年已經出咗女女, 一周年會出男/ 其他種族滿足市場

why not both

女主（有jer）

女主無波其實同男人一樣

套H同人本女主都叫有啲波嘅

第5天 兩金三銀

都宜家仲未打過競速有冇隊推薦(無雷警)

全部勁

Cls 每日打1次200石喎

佢rich

背水隊？

公告話要檢討特定隊伍連續PF

背水隊 極易操作
連續2日第一場就1分2x

光炮+黑警 可以令2個3lv劍pf重疊on9
不過好難用

使唔使要5,6技

No

求配置

檢討下呢個mode 好過

我暗gay 6技滿不過應該唔洗

P1跌坑，之後23秒
P2襯仲有貫通，開1中出boss秒
P3打多啲pf 出弱點用pf破之後32
P4 仲有貫通開1中出boss，入fever食藥32，1中出boss
完
好撚易過幾日再試下可唔可以入s 而家1分19保A

2u有冇代替

冇就可以換隊 我講真。。。。
黑貓好重要，所有背水競速都要黑貓

屌 即係我又冇隊打

點解你又冇黑警冇超得？
Check過真係好多隊都要黑貓
試下劍pf 不過好撚on9入fever唔落版

Auto pf 1分34

其實難出

你2連pf到 都要一齊中哂三下先得

真

試下佢
我大波6技升晒
1u只係6技開晒
都有1min

好 thx

屌 無蛇女

屌我之前打得咁撚辛苦到底為乜

full auto

而家用到邊隻VPN?
仲係1111?

10個月無玩，一開就中鬼頭 DNLM 之前抽撚到嘔

每日課抽+免費抽

56秒都1.9%

點捱

我用nord
但部分vpn ser唔得

我同巴打你差唔多，呢排見1周年先玩返，但進度有排追好多關都打唔到，而家努力打素材升下角d板再諗武器問題

負巴係咪要回家

幾位大師兄強勢回歸

唔記得哂點玩，抽哂d 石又熄左game 了
懶刷料砌隊，之前就係刷武刷到悶

第6天共兩金四銀

主線最後幾好睇

我諗住s 就算
ss 級唔撚係人打既

無睇過主線

穩喇掛

高手，我全部a/c得B

而家有RANKING咁好玩

回家未

抄到隊都唔易打

不過抄唔到連衝都唔洗諗

拎個A就算 咪又係一下10連 中就中唔中就唔中

難打到on9你係咪啲6技升晒

有幾好玩 食人權角

RANKING 不嬲都係課長遊戲

光炮剩升第6技

暗叔滿

火狼 pf個招滿

我光炮火狼都係80lv
可以收收皮

pf傷應該低少少都夠

不過光炮6技比人叉電有d用

我都仲差一粒5星石先可以4突光炮

我發覺上次ss rank換剩嘅卷仲可以換多次十抽

我就係咁

拎張卷抽左一金九銀

換光劍好過

頂傷+400

發覺大蛇可以換一粒5突 打唔打

用金碎換啦屌

金碎用左好似換左妖狐 差50粒

返緊工

我宜家好似Dhea撚到

都唔係打機

地獄光，棺材隊50%過 練度越高勝率越高

沒4星回血暗角、沒老母、沒喪屍5星

睇嚟你決定回家

連續出

蘇扑user

又俾人抽晒

升完光炮 篤到1分21 再好彩啲可能篤到1分鐘

第7日兩金五銀

摩天樓復刻
成日話冇太母嘅巴打

我來了

摩天樓個故都好睇

其實係唔係因為今次冇人填海
S條線已經去到1：09s
SS 58s
已含

會唔會有新故仔？
重點係有無得抽太母
利申我無

冇得抽
係送嘅

我新入坑唔知
咁光炮有無得up?

51秒 ss1.1爭扎緊

正路會

我用依隊係咪應該要打得快d
而家打極都係1分50左右，暗gay光炮已6技
你用咩隊打？

@109歲（廢老）
免費抽中左

唉 打緊盃

類似

機娘轉水野愛only

你呢隊 黑警升一下 dash+ combo 會好少少咁多

要卡右彈板 auto出技 多重pf先夠力打p1

同理 p3要卡多重pf先夠力

不過黎緊官方話會檢討多重pf

至於單純推傷可以做到唔洗多重pf的

上面我貼過 都做到～56秒

不過唔知夠唔夠ss了

我想要A咋，頭先打左幾場都係早左第3wave入fever，第4wave爆完頭段就完左等CD

踩界s

A獎勵都唔差 想放棄

B 已經放棄左
預計完果陣可能得C

要搏佢fever果時儲到40com開pf3又要唔好彈嚟彈去唔落返嚟 好攰

無試過落返黎 鳩彈到完

每日 他一直在笑

51秒已經1.6點捱兩日

係咪一定要三重大風車先入到A？

點樣三重大風車

草到pf3，彈出去小小出左個pf先，即刻出技上pf3咁就兩重，再重覆一下就三重

意思係用pf車到三下？

同一下pf，有三下pf3既攻擊力

未試過 但係打到1分07秒

我要嗰隊打唔到呀
最終要靠auto隊幫我打1分37

p1開首 撞左牆+dash 去黑點個窿到

開auto射光炮 40c時 tap一下 然後可以再tap 就會變成多重pf

彈上去 圖中黑點左右應該已經打死右邊 按dash 應該可以殺埋左邊 時間～2:54 否則貫通時間唔夠打p2
p2 怪出技之前左右 黑點位置用光炮 射完之際輕擊 應該會輕彈一下 4下pf3打完 落地+pf2 應該夠傷入p3
p3出怪就可以出火狼
黑點位置開auto用光炮
每40c點一次flip
用多重pf打落下一層

呢個時侯應該差d就fever

係王身邊位置出暗叔 落板 auto光炮 （同時打中上方小怪+王）用多重pf後

鳩pf到打死王

完美跟到就應該36s

我自己手殘仔 p2打唔死 都可以出小怪時用火狼夾硬打死佢

p3轉用暗叔接光炮多重pf

～50秒打完

唔想試 攰 想屌閪

攰仲屌閪

執咗未？

一周年課完水就會執

篤住唔郁

太好了

打都廢事打求其auto算

有啲懶想auto拎咗個B就算

每日免費抽+課金抽

有無auto不死皇地獄隊

有冇白虎地獄auto?冇風奶完全打唔到

沒有我們, 玩什麼風隊

試試

聽日光射擊特殊PU
有光炮有聖女

ok skip得

已超得
不過要抽都唔會中

已經跌到7.8% 跌勁快

估計最後只係有C

2.5 捱唔捱到

可以訓啦

個pool完之前終於抽到隻

常駐既，你之後要幾多有幾多啦

趕尾班車背水真好用，試幾場就掂

多謝爸爸

新活動武

太母難民有救了

你背水快我咁多

咁重課

免費抽嚟

【ストーリーイベント「光彩の摩天楼」復刻開催中！】
11月9日 12:00より、イベント「光彩の摩天楼」を復刻開催中です！
バトルクエストで手に入る「クオリア・トークン」を集めて、イベント限定装備アイテムなどの報酬を手に入れましょう！

回家了

抽左5次10連，1隻5星都無
準備棄驚，bye

點解而家抽

因為無光炮

唔急啦 就快一周年

而家無石，無得急

呢家有咩隊勁

性女踢

抽唔中

有限你抽幾多架咩

踢超級only? 都打齊哂 踢嚟做咩

乜關都踢到 新活動硬邦邦照踢

咁尾機？

兩打手一sup 平均轟到44000k

以前抽個d=垃圾

當然前提睇你打咩

一週年一定有超得 點解抽

4合1 宗4風

聖女=高級版自鎖高回轉光彈

On9尋日係到用水刷大石升d天同黑貓招開場自充

升左冇壞啊我暗叔pf彈到成隻狗咁先A

when？

點解唔背水
我極後悔暗gay光炮6板全full

想中光炮，而家後悔了

背水ss到咩

中咗又可以邊度用 競速又完咗

可以 最快42
我冇升大波 d天黑貓加埋得75充冇大石dklm暗叔仲知唔升

屌我真係唔知

不過我大石都用晒

因為我ss

請問武器珠裝左係唔係可以拆出黎唔會爛,記得開頭係會爛左?

用鍛治玉就拆到 唔會消失

呢隊仲癲過宗4

謝謝

笑死
依家一堆劍PF隊係野場
除左隊長唔同之外其他一樣
快到好似踢緊罐咁

其實射隊一樣可以多重pf
仲屈過劍

不過劍都係爽d

終於中光炮

單人點打超+

兩new

So strong

rank完 個個都玩多重pf了

官方仲諗住點搞

唔陪我踢

派3千石 以後冇多重pf了

踢唔踢超姐

訓了

執柒

好撚癲 唔明點解公主咁勁
Btw 3個公主係咪可以直接auto秒

Strong嘅神早抽齊,我依啲垃圾仔仲未中人權暗大叔

睇個傷似係

一周年慶抽

個pool公主女王都好撚勁，隻暗

呢隊
劍pf + 幾個位扣血痛到on9

又冇mana

等一周年翻生算

請問幾號係1周年

今日係350日

兩隊王女打超直接秒 on9

都係光炮威

兩隊已經夠秒超級

街場嚟咋諗住一分鐘一定完 點知9c 10秒搞掂左
上年仲打到成隻狗咁 要用光彈set位

而家街場都多呢隊 好爽

超+ 有無auto 隊抄下

聖女

7劍聖女光彈個隊

咁仲有15日

超+ 照用莉莉絲公主30秒車過左

好撚弱智 個傷害係咩事

本身已經痛佢仲要個個炮台都計傷

有新隊啦 光炮無限射擊pf 劍pf完全唔夠搶 不過手動不了

話jor射pf玩多重會屈過劍

用超級同一隊莉莉絲試左十場都炒

Y

單人無出技combo 第一波技扣得三分一左右

車爆d炮台佢就會down架喎

auto 車唔爆喎
隻公主得70 lv 唔會差咁遠掛 同埋成隊第二層技都無升

我光炮升左6技

應該差係到

同埋我光炮56技滿

Auto點會車唔爆

我到底係咪同你地用緊同一隊 第一round 技auto 完仲差好撚多

原來單人 Auto 我刮1半到2/3
手動禁幾下等劍pf刮多幾下就秒到

我都試下手動先
太懶

冇水王子試幾場火地獄
得一場好彩SS, 之後唔係S就係炒

我有水王子都係咁

auto好易炒

我都無過過
睇discord 全部都手動隊

連你地課長級都覺得難
水屬暫時冇升過6板
係聽講鐮刀妹好用

小蜜蜂

周年會歐

請問第6板咩條件先開到？

90級4板
95級5板
100級6板

派彩了 手賤垃圾B

謝謝，唔怪得見咩2回，仲要覺醒多2次

超+用咩過

又冇mana
玩閪

謝謝你 但我冇王子最底嗰隊又好似太廢

手動劍pf咪ok

打法係點

auto都幾乎過

19.9% B

屌 維護 啱啱升lv爆體

希望一周年會講滿突之後可以點
一隻突一級都好

復活未

就快

雷廢龍又黎了
好似差啲野

出7 8技

食自己升技咁落本

我隻技師可以升35技

留名睇1 stack +1血1攻

GBF同鬼滅合作, 可唔可以順便
話晒一周年俾下面

同鬼滅合作，我即退game

ho ball

中左黑警可以回家了

倒數又派返個十抽先

每日千五石？

我諗係總計1500

垃圾

執柒未？

不嬲次次總計

記住呢個只係count down倒數

活動個暗拳仲差1個先突爆,打左幾日都未有

聽晚完啦

協力夠90場送一隻

機人限定

滿足不同性癖

果隻拎左了，要努力抱人大腿，反而枝杖打多左把分解左

似周年限咁

又光屬

未打過，係咪有用？

免費野點會唔拎

岩岩打到出黎,可以睇有冇咩超級場抱大腿

聽日記住換咗pool先好抽每日

咪又係出重覆3*

出重覆5星

原來新限係雷屬

50抽先出貨

除咗隻3星全部都fever角

成堆fever

二十抽炒哂,之後靠單抽卷中到

Strong hold 撚

攻略/ Wiki

不如執下個頭PO吸引新人
話晒一周年

交畀你

有無雷廢龍隊可以抄下？超級好易死....

第四十抽

前面0 5星 撚狗動畫十幾次

20抽收工 up全齊

每隊有隻風奶都得掛
冇風奶用畫伯
暫時都係傳統隊
係條仆街龍成日飛避晒招

無女唔想抽